（軍事機密）川普怒了！美軍高官爆：明年將與北韓「開戰」

〔即時新聞／綜合報導〕北韓頻頻進行飛彈試射，美國忍無可忍了？一名美國高級軍官透露，五角大廈已擬定一項計畫，川普可能在明年下令對北韓進行軍事攻擊，摧毀北韓的核武設施。
這名官員接受《每日郵報》專訪指出，美國欲透過軍事行動，一舉摧毀北韓位在深山的核子武器設施，這個打擊北韓獨裁者金正恩的做法，將是「美國向北韓開戰的重要一步」。
五角大廈指出，北韓日前發設的洲際彈到導彈飛行距離約1000公里，最後落入日本海域。美國專家表示，若此飛彈用更平的彈道發射，可能可打到美國中部的芝加哥甚至東部的紐約。
報導指出，美軍昨天在南韓進行實彈演習，川普則誓言要採取一切必要措施來確保美國及其盟國的安全。

北韓有核武，美國中一個都唔得掂

機密暴光, 唔洗打lu

係呀係呀

台灣新聞

下年？下年北韓有高達啦

可能

吹啦 , 吹啦 , 吹啦

係twitter開戰

侵侵唔好只講不做

穿越國界直接攻擊

蘇州屎邊個掂邊個遺臭萬年

肥仔金有twitter?

你班五毛重唔叫老細開美帝
印支咁耐都唔打